根本就係形容緊中國

香港都似係丫

被班左膠用到濫哂

原來本身係邪教
走去學人話法輪功邪教...

法輪功檔野係由共產黨搭出黎,後黎驚佢失控先話係邪教

柒到甩碌

左膠既極致其實都係法西斯,迫害緊正常人既利益,最賤格班左膠仲要係慷他人之概,
邊位議員就唔開名啦,不過佢有個花名叫南亞之父

弱智雄係人都識，專幫南亞狗同支那人